港島路面順撚到仆街

冇錯 係順撚到仆街
仲快過平時返工
大家忙住係九龍搭地鐵果陣，唔好忘記中上環灣仔呢邊都可以搭架 無論係路面、地鐵都可以搭去交易廣場、銀行中心等等既商業地區

自推

唔好靠人 唔好企係到齌等 自己行過都幫手停下啦